前線科技人員:Twitter 開火，要求幫拖！

from 前線科技人員 Facebook

開火啦喂。

睇留言，幫拖：

好波

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

Like retweet reply

PUSH

push

推

pysh

慘 無人理